有冇人睇過依齣腳膠戲

痴撚線，笑到我仆街，係咪連登腳膠有份作份劇本

Btw我睇谷阿莫先知有依齣野

咩名

條link咪有

屌！笑到仆街

on9 到有d 唔好笑

(腳膠入)電影 富美子之足

2018呢套真係太cult不過女主角係正嘅

2010年半個鐘加藤羅莎版先係真係跟住谷崎潤一郎原著拍，好深刻咁帶出個主旨

睇到扯咗

竟然全程唔見絲襪美腿 渣㗎